色男拿小黃瓜性侵外籍女看護 「斷半截」還是繼續弄

小黃瓜示意圖，非當事黃瓜。

=============================

社會中心／台中報導

一名小吃店老闆「小金」（化名）的父親罹病後，家裡便請外籍女看護麗莎（化名）幫忙照顧，但他卻起了色心，伸手猥褻對方，即便麗莎不斷喊著「NO、NO」拒絕也不停手，更拿小黃瓜插入對方下體性侵，事後被依強制性交罪判刑3年6月。

據判決書，小金去年5月4日上午開車載父親、麗莎到小吃店，過夜後看護睡在老父親床旁，但他卻見到父親熟睡後，伸手撫摸麗莎的胸部、腰部、臀部，當場遭到被害人撥開手、連聲說「NO」拒絕，但他卻又以身體優勢，把人壓制在床強吻，扯掉對方衣褲，先以手指性侵下體，再拿小黃瓜插入被害人下體，即便小黃瓜因為雙方拉扯折斷，他仍執意用半截小黃瓜性侵對方，事後便挨告。

對此，小金否認性侵，說報警當天有因為麗莎玩手機而大聲斥責，應該是因此而挾怨報復，不過法官認為女看護指證歷歷，案發後也找仲介協助她就醫，並請友人撥打勞動部勞動力發展署1955勞工諮詢申訴專線請求協助，而且雙方沒有其他恩怨，沒有誣陷的動機，認定他為圖一己性慾，以強暴手段侵犯隻身在台的麗莎，使其身心受創，所生危害非輕，犯後又狡辯不認錯，迄今亦未被害人達成和解，因此仍依強制性交罪將他判刑3年6月。

反正都犯法，做乜唔直接屌？

因為小黃瓜斷咗

扯唔起囉

推上嚟做乜

呢d無確切證據都有得咁判

下次會唔會玩茶樓點心架

甲○於傳送上開訊息予丁○○時，既無法預料該訊息紀錄將供日後證據之用，應無故意設計對話或有其他虛偽之可能。益徵甲○於偵訊、本院審理時之上開證述內容，應為可採

本身無諗住報警 LINE有求醫既對話 時間上吻合
判決主文有得睇

詳情 : 臺灣臺中地方法院刑事判決 106年度侵訴字第2號

因此仍依強制性交罪將他判刑3年6月

黃瓜插閪都當性交?

條黃瓜係咪有刺個種